太子見到流浪黑貓

自從我隻貓今年4月過左新之後都無摸過其他貓 直到最近開始習慣無左佢之後個種失落感但仍然覺得好孤獨 好想再繼續養 其實一直都好想養隻黑貓 前日飲完酒行番屋企個陣係太子 彌敦道 citibank 對面 有隻黑貓迎面行過黎 完全唔驚人 佢望左我一眼 我又望左佢一眼 我企左係度諗左陣帶唔帶佢番屋企好既時候 佢就已經走左出馬路 我依家好後悔無即時做決定 希望佢安全 如果有機會我希望可以再遇到佢 我會帶佢番屋企